入黎放底岩岩聽完既一首歌

矛盾一生

寧願當初不相見

孤獨的總和

我們仨

塵埃落定

百年樹木

白玫瑰

一路向北

念念又不忘

I have nothing

愛人有新歡

boulevard of broken dreams

Bebe Rexha - I'm a mess

雨愛

midnight train

不吐不快

簡單而隆重(feat. 徐天佑)

梁博-男孩

每當變幻時

雲圖 - Kolor

學貓叫

梁靜茹 fly away